原來好多人唔知721有開槍！！！

頭先同阿媽傾計，我同佢講721嗰晚有人俾人head shot 好擔心佢佢居然問我：乜嗰日有開槍咩？
原來真係有人唔知咖！所以大家唔好淨係focus喺元朗呀兩邊都要推，文宣要做足！AirDrop、貼街招、派傳單，話俾香港人知班狗嗰晚開槍射鳩示威者

光復香港 時代革命

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

推

X 2

Pish

而家啲資訊好亂有冇人知

光復香港，時代革命

革命丫麻 開槍又唔得呀？

推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

已散